[廣東歌] 一人一個俾人低估唱功既香港歌手

joey tang呢個版本真係好正